分化熱狗發現！！！

雖然已經潛左水，入去負皮屌尻佢

民主黨賣香港

臭熱狗橡筋彈賓州

民主黨賣香港

推死分化狗

死仆街扒王達, 你點解可以有回鄉證㗎？
係咪共產黨都怕撚左你啊？！ 你真係好撚勁啊！

高叫打倒共產黨仲可以番大陸!

本土派佔中人宜踎晒監, 著晒草

你地就一啲事都冇！

心撚照啦！ 屌你老母

光頭達永不被捕個陣出黎影相打卡，同D差佬鬼咁frd

仲要熱狗啲錢多撚到

分化唔係免費共產黨梗係要比錢

成班分化熱狗係高登死過黎

你兩個開去政事台ok?

不如你返波台啦

你快啲同黃洋達瀨屎眼啦
屌你老母

［五毛打手Andante 深潛實錄］

拎隻鳩錶錢柒撻人，又話教精人乜乜柒柒，點知得果50萬Cash(自稱）
講明兩球收貨當佢win都唔敢貼！
先前成隻狗咁追撚住人嚟吠，點知一叫貼Cash 就話深潛！屌你老母夠鐘上水啦死窮閪！